0923雨琦弟弟二十大壽普天同慶區

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

929上街賀佢老味壽

我窒息炒飯她

咱们滴宝贝雨琦弟弟生日快乐🎉🎉🎉

護旗手同枝國旗過世啦

咪咁變態啦

祝護琦手學友蛇10.1俾汽油彈燒春袋🙏

我掉雨琦壽包

佢同我過世

護旗手

我琦二十歲大個女啦

芝麻人沒有一個是磨菇的 YUQIDD除外

無啦啦掉人 你暴力狂？

🙏祝早日同樓豬一齊落地獄

BTW學友蛇開左微博未=.=?

咁撚中肯

叫無錶警長好唔好

今日工作特別順利會唔會關牙琦生日事？🤔

可能會

有deepfake